重溫香港大預言家 十年前已預言香港情況！

幾時時辰到大爆炸？

push

無人心寒？

工程式

中國共產黨 屌屎忽 屌左80幾年

當然仲俾高登仔笑

99 年啦

以前政總條天橋有個呀伯每朝都坐喺地下, 不停播錄音機+張大字報，講林鄭月鵝出賣香港，大陸嘜嘜嘜。 似係舊時被共產黨逼害過, 每日 由朝到晚 風雨不改

係咪相同人？

唔係，政總天橋個呀伯啲錄音係普通話黎, & 頭髮多啲

十年前，有個阿伯大大聲屌警察
「呢啲陷家剷呀，全部都係共產黨嚟架」

但我冇理到

點知真係黎

電·腦·大·爆·炸！

電腦大爆炸=股市暴跌

推

宇宙通行證= BNO

走得太前

果陣 連登仔仲係hi我係中國人

又bin